數碼港既工真係比狗做

娛樂=0, 放lunch落樓下都係四面牆搵間鋪頭都無
食野大學頹can既質素, 中環咁既價錢, 仲要搵位
交通極唔方便, 住九龍新界時間出唔洗講, 仲預左日日搭貴車行西隧
住港島剩出中環都半粒鐘, 行香港仔隧道隨時塞都塞你3-4個字

唔撚欣賞大自然

你返工咪又係坐係office
唔通坐係棵樹下面用notebook咩

入華富食啦，先6蚊車程

樹下獨酌兩杯
音樂最大音量

食個lunch都趕頭趕命

While (true) {

金記;
m記;
food court;

}

同意, 唔好入去做

While (true) {

金記;
百佳便當;
m記;

}

而家多左檔plum叫做多d 野揀

聽講就黎執

利申喺佢地office附近

科學園有埋麥記就正

娛樂=睇戲

plum?

d 選擇愈黎愈hea

人地定位係豪宅區你就拎黎返工

愈來愈貴 40樓下近乎絕跡

辭職囉

上次食完Lunch望到plum有個南亞仔係貨VAN一手扯個食物袋出黎再車落地下碌左幾下
自始唔禁試

數碼港豪宅區, 比數碼暴龍住

戇鳩鳩
人工唔高 冇乜前途嘅話
真係早走早着啦

留翻俾啲專才做啦

垃圾數碼港start up細公司咪撚做啦

人工低 交通又唔方便

唔係住南區真係咪返

數碼港係用黎炒樓，打工就唔該行埋一邊啦

microsoft呢？